(樹洞，天秤絲入) 我好似激嬲，搞到個天秤座女仔唔開心

小弟追緊個女仔，其實識左佢到而家都有5個月左右

但係只係呢兩個月熟d，我前兩個月同佢講左其實我中意佢，會追佢。 之後佢都冇拒絕到既，不過佢都只係當我好朋友咁相處。

佢話想同我慢慢黎，再熟d先。咁我其間都為佢做左好多野，畫畫呀，叫佢起身返工呀之如此類。個女仔都話好感動，知我真心對佢。 但係呢，我都有試過chur親佢。但佢都只係呻下，冇嬲我，不過我感覺到佢有少少唔開心。

佢係天秤座女仔，我之前都唔信星座，但因為佢，我睇左好多天秤座既野，去了解下佢。 原來天秤座既女仔中意慢慢，細水長流既愛情，唔中意咁急進。

所以我諗佢都只係想再睇真d我，唔想我死日講d甜言密語哄佢。想我好似之前咁，一齊開心傾計果種感覺。

不過啦，我好衰唔衰，尋晚又激到佢唔開心。佢話，想我變返之前咁，咁先可以單純咁相處。我諗，佢應該唔想我為追而追，想我做返自己，同佢慢慢咁相處再發展。

我信呢個女仔，佢唔會收我兵囉。 而且我有朋友話，如果佢對你冇好感就一早拒絕左我啦，唔會因為我咁而繼續傾。

我唯有慢慢黎啦 我唔會放棄架~~ 寧願放棄個森林，我都間會放棄呢著花。

我知你有上lihkg , 你當你係陌生人咁睇個post就得

妖 星座撚

天秤座既女仔中意慢慢，細水長流既愛情，唔中意咁急進。

你睇生日密碼吧啦..
得罪講句
天秤女多數都係娘娘

天秤座既女仔就算唔鍾意你都唔會直接拒絕你既，只要你搵佢傾計，佢都仲會應你。

但如果對你有好感既話，
佢分分鐘仲chur過你，
whatsapp果d都會秒回，
會成日想見你，會同你講d曖昧野，
絕對唔會將個曖昧期拖咁耐

巴打係咪俾人fd zone咗 ？